輸馬體會後與嫩模開派對？艾歷尼:給球隊帶來好運

歐冠盃16強首回合的比賽後，0：2輸波的祖雲達斯被傳出賽後竟然全隊約60名嫩模開派對。在與烏甸尼斯的賽前記者會上，祖雲達斯教練艾歷尼承認確有此事。

當被問到「與60名嫩模開派對」是否屬實時，艾歷尼表示這隻是一次聚會，「那就是一次聚餐，我覺得辦個聚會挺好的，因為有助於提升球隊氣氛。這些隊員很有責任感，他們知道該做什麼。」艾歷尼還調侃，派對給球隊帶來了「好運氣」：「我是一個教練，不是監管者。這些隊員很有責任感，他們知道該做什麼。今天球隊不訓練，但是我覺得他們不會辦派對的。那次聚餐給我們帶來了好運氣，因為在這之後我們擊敗了拿玻里。」

此前，意大利八卦雜誌《Corona》曝光，在0：2輸給馬體會之後，祖記眾將從馬德里回到拖連奴後，與60名嫩模在酒店開了一個私人派對。據瞭解，除了巴爾納代斯基和巴沙利之外，包括C.朗拿度在內的其他祖雲達斯球員都出現在了派對上。

性交轉運

屌帥

與60名嫩模開派對」

又無圖？

真屌·帥

反正都出局，屌左先啦

有冇巴打搞番個party做網聚

搞左，比人唱左2年不了

要約60名嫩模

C朗參與派對，之後會多幾個#metoo

集體屌閪

有無請廖碧兒先？

反cup靠果60條女

真係有性交轉運

好上司

都有6條既 貼相唔該

老細做埋搞手馬夫

艾歷尼心諗下次去埋

綠帽同世清好似係搞手